中方反擊，多名美國政治人物被制裁!

1.不能使用抖音
2.不能上微博
3.不能使用微信
4.不能使用支付寶
5.不能買華為手機
6.不能加入共產黨
7.不能在中國境內開銀行戶頭
8.不能在國際上以人民幣作為交易
9.不能在中國置產
10.不能買中國製造的口罩

夠嚴厲了吧！

仲要制裁同一個人兩次

剝奪政治權利呢？

Win win 嬴2次

最有效既制裁應該係禁止屌大陸西

出招好毒辣、今次美國佬嚇屎了

呢樣真
仲有禁止去大陸搵老婆

不過人地咁大粒，就算鐘意Asian/Chinese種，
係美國搵返當地華人 / 台灣人都夠。

mola mola